BAND MAID會唔會太撚正?

ALONE 遠乃歌波段SOLO

代表作THRILL 段RIFFS 聽到耳仔出油

有啲似初出道嘅scandal

Band Maid>Scandal

SCANDAL>>>>Band Maid

好近都聽哂佢地youtube啲mv
超正

呢隊技術上完勝scandal啦下話
雖然大家玩嘅嘢唔同

兩隊genre差咁遠 冇得比
btw aldious > all

大佬...差好遠...

如果硬係要比一定係BM

BM>BM>S

首dice真係好撚正

(BAND-MAID World Tour 2017)召集所有BAND-MAID fans（3）

已經有post講 歡迎入嚟討論

小弟覺得aldious近兩隻碟唔啱我聽

正

唔係入曬谷架咩

你入咗未

唔入啦 毒𨶙

新碟個live 正到仆街 rock in me

咁可以做cdrom嘅 收下資訊都好

未到

我信和地庫買

會

等緊黎香港

咁耐都未公佈係咪今年唔會嚟

唔係掛之前見發佈完日巡 最近攝左d時間係歐巡